有冇人睇到上環有人放煙花？

大約5分鐘前，而家消防車黎到

我屋企附近 差啲影到片 眼見住果到煙花爆得好爽

我睇到呀

爆左10秒左右
跟本唔會上到新聞

應該係我屋企附近，因為爆嗰陣聽到天台班人鳩叫

近邊度？

樂古道口

影快相咋